{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002036380?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김천 한솔 한옥스테이"
    },
    "text": "金泉直指寺の隣の伝統韓屋の一軒家である金泉ハンソルペンションは清浄地域に位置する環境にやさしい資材だけで建てられた空間です。 10万3千坪の敷地に金泉ハンソルクルミ2万坪と面積が広く、黄岳山の麓から自然の美しさと韓国固有の感じが感じられます。 ここでは山野草体験、登山、親睦会、団体会などの活動をしながら休息を取ることができます。 韓屋一軒家で伝統韓屋を経験して宿泊しながらヒーリングできる空間です。 春、夏、秋、冬、四季を通じてそれぞれのユニークな経験を感じることができ、最適な場所と評価されます。 ゲストハウスを利用する際、共同で使用する空間なので、利用規則を遵守する必要があります。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、午後11時以前に入室することをお勧めします。 ペットの同伴は禁止され、個人用品は自分で保管してください。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 調理は客室内で可能であり、未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は許可されません。 施設物の毀損や紛失に対する責任は利用者にあり、靴は下駄箱に保管しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "金泉ハンソルペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "金泉ハンソルペンションは金泉直指寺の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金泉ハンソルペンションはどのような建物ですか？",
            "answer": "金泉ハンソルペンションは伝統的な韓屋一軒家で、環境にやさしい資材だけで建てられています。"
        },
        {
            "question": "金泉ハンソルペンションの敷地面積はどれくらいですか？",
            "answer": "金泉ハンソルペンションの敷地面積は10万3千坪です。"
        },
        {
            "question": "金泉ハンソルクルミはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "金泉ハンソルクルミは面積が広く、黄岳山の麓から自然の美しさと韓国固有の感じが感じられます。"
        },
        {
            "question": "金泉ハンソルペンションではどのような活動ができますか？",
            "answer": "金泉ハンソルペンションでは山野草体験、登山、親睦会、団体会などの活動をしながら休息を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "金泉ハンソルペンションは四季折々の経験ができる場所ですか？",
            "answer": "はい、金泉ハンソルペンションでは春、夏、秋、冬、四季それぞれのユニークな経験を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "金泉ハンソルペンションの利用規則はありますか？",
            "answer": "はい、金泉ハンソルペンションを利用する際は共同で使用する空間なので、利用規則を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "金泉ハンソルペンションでの喫煙はできますか？",
            "answer": "金泉ハンソルペンションでは客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "金泉ハンソルペンションでの調理はできますか？",
            "answer": "金泉ハンソルペンションでは客室内で調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "金泉ハンソルペンションではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、金泉ハンソルペンションではペットの同伴は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 480
    }
}